四名法國警察因「暴力執法」被起訴 其中兩人已還押候審

法國四名警察因涉毆打非裔音樂製作人澤克勒（Michel Zecler），已遭刑事調查。媒體週一援引司法人員消息指，四名涉事警察面臨「暴力執法」指控，其中兩人已還押候審。

11月21日，澤克勒在其位於巴黎的工作室內遭三名警察踢打，暴力持續數分鐘。上週四，Loopsider網站公布了監控拍到的施暴畫面。馬克龍週五對警察暴力提出強烈譴責，並要求落實涉事警察責任。

藍屍：喺外國警察一早開咗槍

藍絲：警察無罪，黃屍法官快啲釋放佢

香港: 停職繼續出糧
過一排無人提就復職

香港職都唔洗停添

i can f....

電單車撞人個單停都唔洗停，直到依家一直正常返工，可能升埋職添

馬克龍：對警察暴力提出強烈譴責，並要求落實涉事警察責任
林鄭：支持警隊嚴正執法
林鄭又贏

想睇01果邊D人點覆

中西文化差異
中國D警察同恐龍好有性唔會傷害人

犯法就係犯法 除非你係香港bobo

I cannot face hk

沙田you: 民主國家

唔好淨係識話外國制度好,因為人地d國民都咁勇武咁高質,呢d係人地應得嘅
至於仲意外國戰線同派嬲抗爭嘅真香港人,香港嘅「完善法制」係你地應得嘅,大家唔好成日望住外國制度流晒口水咁,記撚住如果無錢移民,咁你班垃圾港豬就唔撚值得有咁嘅制度,圍爐屌完就算啦